如果瓦干達有份踢世界盃會點？

球員細細個就開始踢汎合金造嘅波

金剛腿?

屌你省落去腳都斷

Iwobi!iwobi!iwobi!iwobi!iwobi!iwobi!

傻鳩人哋波boot都係用返汎合金做㗎啦

汎合金識吸收能量

個個對boot吸收完能量再一嘢轟出去

卡路士啲重炮都控到落黎，再儲埋儲埋一次過射過對面龍

Who who who

隻心形藥雖算唔算係禁藥？

黑豹守籠 一野抓撚爛個波
一入波即刻wakanda forever+動作

一定好撚多香港球迷

中國製嘅足球會爆裂

有聲

俄佬會搶哂去食先